牙冬被編入呢隊垃圾團 是咪有一世心理陰影？

牙冬算有大半個SM顏
都算全隊最跳得睇得唱得
但唔知做乜撚嘢入咗隊咁嘅Concept嘅垃圾團
醜聞多都算啦 仲要被粒八婆墨騎撚住曬 咩鏡頭C位都搶曬
諗到牙冬都做咗多年練習生先捱到出頭天
被間公司咁樣玩一鑊 真係一世陰影

冬妹單飛🙏🏻💘✊🏻

真 呢隊真係要解散

老實講，唔想再支持啲有支那人嘅團，
（G)I-DLE已經係極限，之前嘅miss A
係有美延 小娟 秀智，同啲歌又高質先勉強支持
戇鳩SM死要加隻支那雞入去 扣哂分，明明有咁撚多前科都仲收支那人，等收皮啦SM

暫時睇yqdd都仲算正常 未賣團翻大陸